是日午餐-冇得食

海洋公園啲嘢好貴

好耐冇去過海洋公園
陪我ok?

呢幾日就得 我張ap就過期

做咩唔帶d包去

陰功

水都冇帶 就死啦我

唔帶野入去？你生日？

多唔多大陸喱？

就係冇錢買m記

我有ap

今日反而多南亞

抵死

仲有冇燒魷魚食